# Список тестовых сценариев
Сценарий №1. Проверка успешного прохождения авторизации:
1. Перейти на страницу авторизации
2. В поле "Username" ввести "standard_user"
3. В поле "Password" ввести "secret_sauce"
4. Нажать на кнопку "LOGIN"

Сценарий №2. Проверка успешного прохождения авторизации:
1. Перейти на страницу авторизации
2. В поле "Username" ввести "problem_user"
3. В поле "Password" ввести "secret_sauce"
4. Нажать на кнопку "LOGIN"

Сценарий №3. Проверка успешного прохождения авторизации:
1. Перейти на страницу авторизации
2. В поле "Username" ввести "performance glitch user"
3. В поле "Password" ввести "secret_sauce"
4. Нажать на кнопку "LOGIN"

Сценарий №4. Проверка добавления товара в корзину:
1. Нажать на кнопку "Sauce Labs Backpack"
2. Нажать на кнопку "Аdd to cart"
3. Нажать на кнопку "Back to products"

Сценарий №5. Добавление второго товара другого типа:
1. Нажать на кнопку "Sauce Labs Bolt T-Shirt"
2. Нажать на кнопку "Add to cart"
3. Нажать на кнопку "Back to products"

Сценарий №6. Добавление третьего товара другого типа:
1. Нажать на кнопку "Sauce Labs Onesie"
2. Нажать на кнопку "Add to cart"
3. Нажать на кнопку "Back to products"

Сценарий №7. Добавление 4 товара другого типа:
1. Нажать на кнопку "Sauce Labs Bike Light"
2. Нажать на кнопку "Add to cart"
3. Нажать на кнопку "Back to products"

Сценарий №8. Добавление 5 товара другого типа:
1. Нажать на кнопку "Sauce Labs Fleece Jacket"
2. Нажать на кнопку "Add to cart"
3. Нажать на кнопку "Back to products"

Сценарий №9. Добавление 6 товара другого типа:
1. Выбрать товар и нажать на кнопку "Add to cart"

Сценарий №10. Удаление товара из корзины:
1. Нажать на кнопку с изображением корзины
2. Выбрать товар и нажать на кнопку "Remove"
3. Нажать на кнопку "Continue Shopping"

Сценарий №12. Совершение покупки на сайте:
1. Выбрать товар и нажать на кнопку "Add to cart"
2. Нажать на кнопку с изображением корзины
3. Нажать на кнопку "Checkout"
4. В поле "First name" ввести имя
3. В поле "Last name" ввести фамилию  
5. В поле "Zip/Postal Code" ввести индекс
6. Нажать на кнопку "Continue"
7. Нажать на кнопку "Finish"
8. Нажать на кнопку "Back Home"

Сценарий №13. Изменение порядка показа товаров по алфавиту(в обратном порядке):
1. Нажать на кнопку с изображением фильтра
2. Выбрать из выпадающего списка "Name (Z to A)"

Сценарий №14. Изменение порядка показа товаров по цене (от низкой к высокой): 
1. Нажать на кнопку с изображением фильтра
2. Выбрать из выпадающего списка "Price (low to high)"

Сценарий №15. Изменение порядка показа товаров по цене (от высокой к низкой): 
1. Нажать на кнопку с изображением фильтра
2. Выбрать из выпадающего списка "Price (high to low)"

Сценарий №15. Просмотр карточки товара:
1. Выбрать товар и нажать ЛКМ на изображение товара
2. Нажать на кнопку "Back to products"

Сценарий №16. Вход в корзину:
1. Нажать на кнопку с изображением корзины

Сценарий №17. Выход из корзины:
1. Нажать на кнопку "Continue Shopping"

Сценарий №18. Открыть меню навигации:
1. Нажать на иконку-гамбургер 

Сценарий №19. Закрыть меню навигации:
1. На модальном окне со списком нажать на крестик

Сценарий №20. Проверка кнопки "About" из меню навигации:
1. Нажать на иконку-гамбургер
2. На модальном окне нажать на "About" 

Сценарий №21. Прверка кнопки "Logout" из меню навигации:
1. Нажать на иконку-гамбургер
2. На модальном окне нажать на "Logout"
3. Нажать на кнопку "LOGIN"

Сценарий №22. Прверка "All Items" из меню навигации:
1. Нажать на иконку-гамбургер
2. На модальном окне нажать на "About" 

Сценарий №23. Проверка "Reset App State" из меню навигации:
1. Нажать на иконку-гамбургер
2. На модальном окне нажать на "Reset App State"

Сценарий №24. Активная кнопка твиттер:
1. Проскроллить в конец страницы 
2. Нажать на кнопку с птичкой

Сценарий №25. Активная кнопка facebook:
1. Проскроллить в конец страницы 
2. Нажать на кнопку с буквой "F"

Сценарий №26. Активная кнопка linkedin:
1. Проскроллить в конец страницы 
2. Нажать на кнопку с обозначением "in"
